依家仲買 Bose 700 會唔會太遲？

唔會 如果係用ios同spotify必選

用左成年都幾好用，雖然依家用bose quiet comfort多